就近日示威者點燃手推車事件 有冇記者有提問？

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開